Question: What is the captial of Japan?
[OPTIONS]
option_a: Beijing
option_b: Seoul
option_c: Tokyo
option_d: Bangkok
Correct Answer: option_c

Question: Which gas do plants abosorb from the atmosphere during photosynthesis?
[OPTIONS]
option_a: Oxygen
option_b: Nitrogen
option_c: Hydrogen
option_d: Carbon Dioxide
Correct Answer: option_d

Question: Who developed the theory of relativity?
[OPTIONS]
option_a: Isaac Newton
option_b: Galileo Galilei
option_c: Albert Einstein
option_d: Nikola Tesla
Correct Answer: option_c

Question: What is the main function of the CPU in a computer?
[OPTIONS]
option_a: store data
option_b: display graphics
option_c: perform calculations and execute instructions
option_d: provide internet connection
Correct Answer: option_c

Question: Which of the following is a prime number?
[OPTIONS]
option_a: 12
option_b: 17
option_c: 21
option_d: 25
Correct Answer: option_b

Question: What is the value of Ï€ (pi) rounded to three decimal places?
[OPTIONS]
option_a: 3.120
option_b: 3.142
option_c: 3.134
option_d: 3.157
Correct Answer: option_b

Question: Which planet is known as the "Red Planet"?
[OPTIONS]
option_a: Venus
option_b: Mars
option_c: Jupiter
option_d: Mercury
Correct Answer: option_b

Question: Who painted the Mona Lisa?
[OPTIONS]
option_a: Vincent van Gogh
option_b: Leonardo da Vinci
option_c: Pablo Picasso
option_d: Claude Monet
Correct Answer: option_b

Question: What is the powerhouse of the cell?
[OPTIONS]
option_a: Nucleus
option_b: Ribosome
option_c: Mitochondrion
option_d: Chloroplast
Correct Answer: option_c

Question: What is the square root of 144?
[OPTIONS]
option_a: 10
option_b: 11
option_c: 12
option_d: 13
Correct Answer: option_c